警世

唔係好鍾意law唔好讀llb

爛grade
會死的(literally)

轉科

已grad

觸景傷情者